約翰遜發言人：現時並未更改BNO國籍地位

BJ's spokesman :

"We are fully committed to upholding Hong Kong's autonomy and respecting the 'one country, two systems' model." But spox "not aware of any change in position" on holders of British national (overseas) passports, who do not have the right to settle in UK, in light of developments.

Source :

都話㗎啦, UK

唉屌

炒車

繼續奶

大巴大巴車落去

笑左
枉前幾日連登仔班97前死老坑打飛機打到出哂血

現時梗係未改啦
一路都講緊立咗國安法之後

對呢條友從來冇期望

唔係BJ話點就點
議會佔好大話語權
所以更加要打好英國線

又一地玻璃碎
呢幾日呃左幾多bno錢

兒登仔終於可以打完j啦

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

BNO平權根本係中共夾埋英國大外宣
中共俾班中年香港人希望安撫人心
英國收護照費收到手軟
反國教 佔中 反送中 國安法 次次都係咁
過完骨就冇撚曬聲氣

咁又唔使灰心
之前放風擺明係話俾支共聽
佢過國安法英國就（可能）咁做

依家話冇變係正常
最重要佢冇否定傳聞

痴撚線
堂堂一國元首講野要負責任
你估細路仔玩泥沙
講完出黎可以話縮就縮
屌果班一係小學雞一係就五毛

咁都要政府肯propose改變bno地位先會大機會係國會通過既，九月表決個個hong kong bill 係私人草案，私人草案係下議從來難通過

果份報紙重細過太陽報同DAILY FAIL

呢個真，吹奏到天上有地下無。

現時
成班五毛唔識英文都識樓主既中文啦
露底啦

英式英文

一本百幾英鎊既護照竟然可以驅使到英國同中共做大外宣，連登仔又贏

咁咪代表英國線要更加落力
而唔係不斷放風叫人放棄

成班唔知係弱智定五毛

唔夠膽再攞goldsmith黎擋. 淨番就睇ccp玩幾大.

蕭生又中

仲要啲放負reply
一F5就多幾個
風向一致咁屌

一日就縮

本野仲要10年期
究竟有幾手緊先等呢筆錢過日子

佢一定唔會咁做，因為佢奶開共，比香港人有投票權會影響選情

如果香港打仗，係武力下死好多人，
BNO就更快平權

可唔可以介紹下佢係乜水?

特衰遲早無地方可以去
旅遊證件都好都要攞啦

外資日日幻想中國十三億人一人一蚊
300萬bno一人1000 得10%續咗

好似從來無firm過係你地一相情願炸wo

not aware of any change in position
但你識英文架可？

一早預左

由 day1 開始就話係救人 plan，唔係因為平等而平權，你國安法都未立緊係現時未更改

非常好

多謝蕭生

無用啦

正常

無信過

千幾蚊，十年，有多個希望又無壞喎，當買保險

咪幾好
BIN撚到班歸英派認清事實

又做condom

從來無期望就唔會失望
bno平權呢個topic由雨傘開始已經喺舊登吹風 仲要年經loop一次
係今次出國安法所以吹得大風小小姐

特區護照貶值速度會好快
bno其實一定要換

俾連登仔燈走左

百幾英鎊
課下金都無左啦
佢仲要10年先一次

啱啊
上面唔知做乜撚又分化又散播失敗主義

咪係
等星期四支那公佈左
佢反口先再屌都未遲

冇失望過

識鬼英國政治咩

唔係預左架咩

唉

咪係
根本只係拎左無壞

快啦仆街
離岸開曬走曬資等你一句就走得

喂唔好呀

我地傾好晒英國點揀人，點樣傳比下一代架啦

自從比人踢爆之後就提都無再提過

其實會真係搞的
有邊個會真心到會覺得真係有
只係求個心穩定d

我換bno都係諗住去旅行有咩事搵英國領事館
無諗過佢平唔平權
加上移民唔撚洗錢咩。無千幾二千萬唔洗諗啦
都唔知有同無既bno連登仔嘈乜鳩

WFC

唔覺得似
幾個鐘前twit 冇乜人like冇乜人comment
點解講係BJ spokesman?

fc咗先？

港豬醒下啦

英國一早係廢國啦，過咗咁耐，從來都無理過香港

Guardian 都有報喎

衰D講句
真係有居英權
班友去到咪又係英國版譚仔阿姐

真係好痴線
霸晒頭幾個comment分化放負
人地未confirm緊係唔會講實架啦

有傻鳩child登仔課金送錢上門洗，今次蝧蟈fat fat

我真係從冇對英國有任何任何期望

以下邊一樣會最先出現?

A. 200個刀手到流浮山
B. 佳仔去台灣自首
C. BNO可以轉BC

衛報係講refugees

放料既係英國i News記者喎

一開始吹得最恆係DAILY EXPRESS

英國人講嘢係好婉轉

分化工作做得足 你雜種主人會賞識你

Daily express先係講Refugees

係囉係囉好多傻仔聽連登點, 係咪?

2019年12萬人申請續領BNO

年份／港人申請續領BNO宗數
2013／11
2014／16,965
2015／20,424
2016／30,061
2017／14,397
2018／14,297
2019 / 120,826

係有班分化撚攞小道消息講到真咁

早就話bj講野只可以信一成

exactly
要移民去台灣算啦

個類人 唔知點解好多時都會係 財經台呀 波台呀 娛樂台的人
當然時事台最多

冇預過佢會平權

放風姐

完

岩

暫時搵唔到其他source.

可否解釋下I News 記者jac 係點?

無期望
無失望

🤣英國佬...算吧啦

同spokesman 點都差好遠
始終未official
同not aware of呢句太多演譯

唔想炒錯車

即係英國一份報紙既記者，可能佢跟隊係現場聽住個發言人講，咁你話算唔算可信

係個記者引述發言人既說話

機會係低，不過多本passport看門口冇壞。
另外，我又會諗，英國脫歐，會冇咗一班歐盟勞工，佢點都要搵啲人頂替，why not BNO

最快8-9月人大常委通過先生效

全盛時期嘅英國佬可以係一個月內轉幾多次灣？

2013／11? 日月神報係咪打少3個位

同六合彩一樣，有希望好過無，屌住命先

為政治而生存嘅民族

連登最多就係呢兩類人

連登仔自己演繹人地嘅說話，然後話人反口

屌你boris johnson即刻unfollow

如果5.27失敗 有plan B

燒山好野

咁不如問 why bno
貪你班孱鬼黃種人英文都唔識多隻？

推依個

至少面皮薄過林鄭 林駿俾人踢爆完佢講大話 佢都係繼續會講返同一個相同嘅大話 作多一個大話都做唔到

呢幾日係咁見到班bno撚話咩走定唔走

燒山又燈中

都預咗

BJ 講咩都無用
由脫歐到華為到武肺可以見到英國人根本有選擇困難症
做乜都落唔到決定

就算話BNO可以居留英國
斷估無傾番三兩年都唔會有咩實質改變

講真, 有咩國家廢得過日落國? BJ點仆街武漢整唔死佢真係哂哂

Bojo之前夠話俾華為入英
最後又急轉彎
再睇定啲先啦

放負？
想你地唔好咁依賴人，專心做好香港野咋
笑撚死人

相反
剛剛趕走班東歐
依家又黎班黃種人點會肯
我好肯定講佢地點都prefer東歐多過亞洲人
因為文化點都接近d
如果要接收香港人不如一開始唔好brexit好過

得罪講句
我係英國都拖到冇得再拖先再講
就算真係要比居英權
講緊係2040年，一國兩制剩返幾年喺正式文件上死亡
班BNO老野死得7788
最後生拎到BNO嗰班都43歲嗰時先俾

唔好做bno逃兵...除非你面對緊暴動

早幾個月咪有新聞話9月先二讀
宜家人地新聞日日都講cumming仲點會理你

負評嘅 接受唔到現實
慢慢發你嘅春秋大夢

人地都要睇港共會點做先得

一百零幾英鎊仲要兩次DHL
當減廿鎊即係八十鎊
今日1對9.5
計港紙即係$760
火車頭一本$370
立法會2006文件講過係唔夠成本

只收番83%
即係當時成本要$445
+14年通帳,我當每年1%好未？
今日香港製作一本護照成本最少$510
英國成本貴過香港唔出奇
就當係一樣，一本都係賺你兩舊半
咁樣叫”英國收護照費收到手軟“

蕭生：英國將宣布接收香港難民，國際戰線撐香港。

搵人毒啞佢啦

當年兩局都想踢走英國換中國又想偷雞攞自治權
香港人幾時先搵到一個反應民意既政府

信日落廢國

屌英國有意思？

事實就係唔好對BNO傳聞太上心
無論打飛機定放負都係幼稚
始終要特official消息先值得討論
但醒目就當然續定BNO先啦

屌你使唔使計到咁盡

咪係
連一單cumming都講n咁多日
主流報紙一句都無講過bno問題
呢件事喺英國根本連議題level都未去到
樓上巴打講除非你大規模打到死好多人就有可能

痴線尻屈人講嘢

所以大家更加應該要打英國戰線,藉國會議員同民意夾BJ條撚樣應承

個重點係"現時"

其實d放負撚都幾廢
講極都好多人續BNO

移民L無路可退肯全力抗爭未?

無人話唔好續
但原因係香港前景不明
唔係因為bno變到bc

對英國從來冇期望過 , 佢哋鍾意點就點 . 反正英國都係中國隻狗 , 奶共奶到上心口

你問我定英國佬
我就好大方
但英國佬不嬲都死cheap精黎
依家中國又未收皮
英國經濟垃圾到仆街
你咁樣放人去同時得罪國内同中國兩邊

幾年前印度同巴基斯坦班老兵
成80 90歲上訴到最終審個法院先判班老人家有居英權
計落而家應該都死晒

撚9你地班香港狗
抵撚死 成日對住bno打飛機

當年英國早就將香港割蓆啦

收皮啦

之前小弟一早講過
白人係打從心態上歧視黃種人
就等同香港人永遠視賓賓印印為低等人種一樣

歐美企業之所以跪中共 係因為中共治下14億人口帶來的廉價勞動力及龐大崇洋消費力

白人情願收留北非難民黑人 都唔收留黃種人 只係因為害怕國內左膠勢力用政治正確底下的歧視定義批鬥 當中個定義並不包括黃種人

乜撚野香港狗呀 返上大陸做支那狗啦

咁呢個係事實黎呢

其實我覺得都係佢哋認為未係時候收割啫
始終要瀨大陸同喺想要香港人啲錢之間係有個取捨啩（反正有居留權香港人有錢就會隊錢過去 窮嘅又唔會諗過去）
英國人係咁 同佢哋講道理都冇用
但佢哋係走數嘅債仔嚟㗎嘛 當年結束咁多殖民地 計埋時代嘅變遷對於尊重殖民地人民意願嘅程度不斷提升 香港係大走回頭路 呢個係令佢哋雙手沾滿血嘅事
佢重視與否都冇關係
就算得個吉 唔去聲討佢對得住自己咩

其實用下腦都知無可能啦
無啦啦收班無貢獻嘅人入自己國家做乜鳩？難民營？

下次又唔知邊個放風平權，然後又一堆人好high。然後又話冇呢回事

我真係唔敢話一定唔會
幾個月前連登討論BNO平權係based on「有違中英聯合聲明」呢點

而家英國個邊又話有另一個說法

根本唔需要打飛機或放負

續定榜身，平常心面對就夠

香港狗又唔岩呀
清
咁英國二等香港狗囉

有多本無壞
千幾蚊又唔係比唔起

上面屌人打飛機又屌英國嘅人
一係就係三毛，一係就係冇BNO。

所以好想佢過國安法

等D人仲係咁去續

連登仔個心態be water啲好冇
有啲好啲嘅消息，就即刻開心到升天，十劃都未有一撇就己經連點樣開公司假結婚爭取繼承權帶97後走都FF埋
有啲差啲嘅消息，就屌人日落帝國、奶共、出爾反爾、kowtow
再唔係就永遠有班看透世事撚、放負撚，無論對乜嘢消息都一律loop「都話咗架啦」、「連登仔又話乜乜物物」
你哋一個二個咁患得患失好易生cancer早死

The Mail Online, The Sun and The Independent produced broadly accurate coverage of the study, although the reporting tended to overstate the findings, suggesting that anxiety and depression were big risk factors for cancer.

揾錢呀
班港豬課水

後生手足冇後路

其實BJ跟本唔係話事人
英國政制入面國會先係最大
單野未有大多數共識之前跟本唔會有正式公佈
所以呢個moment佢耍太極都好合理

未開波點會開路
開咗路仲邊有人開波
咪當英國好似德國咁戇鳩鳩

Windrush d 後代都要好似到2018無先搞...
何況....

搵錢？
碌番上去#135睇下啦

應該pin呢個

係人都知未改啦

唔好畀藉口自己啦，機會真係好微

上文下理：因為而家一國兩制下bno地位未改變。

咁都好過做真功夫啊姐

英國白人同日本人種一樣
就算係say no 都仲係會好客氣好有禮貌好婉轉咁reject

簫生是燈神

屌佢老味都話左係嘴炮，keep住國際文宣比壓力佢

你老母

打到連登仔塊面腫撚到豬咁

正
呢d就真係叫fact checked

你自己冇BNO就以為人哋打飛機，戇鳩鳩 😆😆

係

敵人想沖淡抗爭

班淡友都唔知膠夠未

搵極都搵唔到其他source

廢國

歐洲的方式係左右逢迎
輪流扮下親美又扮下奶共

冇希望過佢會比
不過有本咁既護照
日後出國都易啲
真係玩撚完，我唔信冇人去英國申請做難民

如果係大外宣+中共俾希望安撫人心
安撫得兩日就打破佢係咪戇鳩

呢個都值得pin

成型兒登仔早排咒鳩人地肺炎死
堂堂大英帝國首相點會仲益你班兒登仔

要俾嘅廿幾年前就俾左，啲人都係唔好期待咁多

從來都對英國畏沒有一絲期望

有名你叫 Blow Job

續咗BNO會好啲 反正有錢
可能他日BNO會好似香港樓價 十幾年後會好有價值

推

其實要改都唔係一時三刻改到

有咪有 無咪無囉 so what?
期望唔大 就唔會失望
利申: 本身覺得英國好廢 但日日睇tweet覺得係有班好為香港
e.g. Luke de Pulford, Benedit Roger
平常心

一早預左啦，英國佬都好信

conservative有huge majority喎

如果我地變成第二個新疆，BJ都上軍事法庭唔該

97年香港淪陷到宜家23年
14年雨傘革命到宜家6年
19年時代革命到宜家1年
本BNO

BJ spokesperson =/= Home Office

去旅行用都好，唔洗用特區護照😣

啱
同埋最重要係英國自己制裁拎住自己國籍啲違反人權嘅共匪先啦

按錯不推文

你想講？

算啦

有得續一定續 遲早可能或者真係有多少少保障 但BNO平權運動可能又要好多好多年 脫歐議案咁緊急都用咗三到四年

aii 一上條tweet睇已經好多香港人戰狼外交上身
比我係英國人都唔撚幫你啦

其實咩叫戰狼外交

撚左港人幾多次

想講期待唔好太大
亦唔好以為等多一陣就可以平權

巴打你訓咗幾耐
google下"wolf warrior" diplomats

好事，至少班藍絲無得因此得救繼續BURN WITH US

你而家咪係話緊「連登仔又話乜乜物物」

根本係香港人覺得BNO平權好大件事
身邊全部friend/舊同事對香港感同情，但對BNO成功事無認知
大部分人心態係:點解要比班人移民來分享福利，關我撚事

我冇研究過戰狼呢個字眼呢個啫

又出現了，連登仔聽日訓醒BNO就變BC，
先唔會屌鬼

支持國安法

你繼續自說自話

快了 惡歌法班共狗已經要訓垃圾會

有啲嘢急唔黎

PUSH

唔係出現咗連登仔三隻字就叫「連登仔又話乜乜物物」架喎
佢都冇看透世事bin c質疑又點算「連登仔又話乜乜物物」

不過星期四都會表決去馬

唔明你想講乜
又話人打飛機，屌人日落，係，的確有問題
但係講出嚟又話人看透世事撚

睇吓點？
五毛特別興奮

本身預左係放風

難民資格 / BNO平權

就算平權，都唔會一時三刻既事

冇錯 特衰護照果幾百蚊都唔俾香港政府賺

星期四唔係立法
係建議立法

根本太快，等到下星期先見真章

是但啦 都係傍下身 不嬲都知無乜用

都支持英國處理bno 小心謹慎
等唔切咪申請去其他地方先囉

咁程序上而家的確未更改喎
二讀都未過你想BJ點講姐

鄰國決定建議立法即係立硬

生效日期上唔係咁計

日落國算撚數啦

香港人同兒登仔是咪on9 唔係真係要流亡嘅手足其他人走條春？香港人又諗住有得走然後當冇事發生過？ 所以話唔好俾後路香港人 唔係佢哋永遠都抗唔到爭

都話係救生艇仲咁揚

咁我知
佢星期四係有個草案
真正內容同落實最快係講緊下個月嘅事

不過通唔通過係純粹睇維尼轉唔轉軚

估撚到佢啦
侵侵夾撚到佢仆街，佢先肯減用屎為
佢不嬲都勁想奶共

佢出晒飲奶力去脫歐
體諒下

明既
冇期望冇失望
不過bno還是要續的唔通用火車頭咩

每次一講bno好多人都諗埋一邊，無諗過中間落墨
bno點講都係一個身份，英國不至於不聞不問，應該會有一推指標判斷形勢睇下幾時做野；但同時以英國人咁現實，比起要幾十萬人一齊平權，我估可能會set年齡，學歷技能，資產之類嘅限制，等到多數人人身安全有威脅先實行
有心爭取嘅人應該學下美帝民主法個陣，係要俾耐性游說，討價還價先得

無期望

就算ＢＮＯ轉ＢＣ，唔通真係去英國住咩。我會好開心，因為可以激到隻小學雞出煙，但現實我地條根已經係香港

但我覺得出難民資格俾年輕手足係應該，我會好感恩，因為佢地需要重生，留係香港只會令佢地浪費一生

眾籌司法覆核係唯一出路！

我會去英國

其實迫人表態最on9,
你好似前幾年d中東非洲難民咁拎住bno爛命一條咁去左英國舉手做難民，你估佢會打你回頭咩。

所以有啲人話係要來嚇香港自己立23條

面如死灰嘅藍絲
訓唔著有排煩嘅粉紅
爽呀

What did Siu say? Link?

唔係九月先二讀咩
不過反正唔抱太大期望

咁你咪奶共五毛狗囉

屌佢真係邪撚到

本來無一物

更何況由頭到尾都唔係佢親自講過

係報紙引述

不做國際巨嬰

無炒過
係聽到少少消息就打哂飛機
不過英國線繼續打，唔好放棄

英國人style最鐘意捽下捽下chok下chok下
冇所謂啊咪睇佢點撚

其實好多人唔明去旅行同去生活係兩件事

對一個post值5毛既支那狗黎講當然係大錢

只有蕭定一先可以封到佢把死人口

nothing is mutually exclusive

話條友係現代張伯倫都嫌詆毀張伯倫

抗逆又一pat屎
脫歐又一pat屎
係最擅長花式奶支

no vision, no glory, only sunset

想移民自己比錢啦

一定有收左中共著數

中共連呢樣野都同香港人作對，想更多人反政府？

減返97後果班支那種
其實符合bno都係2-3百萬人
減返老一輩唔會續領
實際都係100萬內既人
英國真小氣

國安法一日未正式落實，佢一日都未做得野，大家等埋禮拜四先啦

『薪火post』BNO 續期資訊(78) KEEP CALM AND CARRY ON

撚到你去2046

老實講哩個post留言d連登仔真係拍得上藍絲

之前d Bno撚太臭串
件事都未firm 就話平到權即刻走88你條尾

柒到成班，成班黑衣咁。喂 大難當前想走？ 口話唔係大陸人，個心都係

立左法都關佢7 事咩

要收港人幾時都可以收

都話架啦

不要一廂情願

果班藍屍泥，一早block晒😂

仲有要喺英國幫走唔到果啲手足架

咪陶傑講果d蠢老鼠
搵到漏洞荒死人唔知咁大大聲爆出嚟
一陣封鳩埋就好笑

曲定直

一早睇穿英國佬

係咪要: hkers please dont dream, bc is not for yellow pig

咁你先confirm到？😅

loop左N次都仲唔醒，抵俾人撚。

因為冇人理

其實有乜問題？事實係現時未變，無話第日唔變，就算早幾日都係話可能會變，大家咁負面做乜9

呢到係咁，連字眼咩意思都唔諗多層

起碼呢個答法好過直接ban或者無考慮

Sorry 冇講清楚，其實我buy你個講法
你計得仲準過我同好多政黨，學到野

有啲人見到唔係100%講實就泄氣，然後亦有5毛/分化撚把握機會恥笑/唱淡

啲弱智話整bno係成本價賣俾你嫁啦

好事 一齊落係香港共存亡啦廢老

利申：有bno

Agger

佢搞脫歐比起Theresa May快手好多

正評左英國收錢收到手軟果班人反省下
有少少常識都知個論點有問題

一個二個起度「嗱都話咗架啦」，上得連登嘅大部分都係後生仔，但啲認叻廢老味已經出晒嚟

然後呢啲人話人廢老

你on9 ga?
不嬲係連燈賣野都要市價一半，再倒貼5萬蚊先合理架啦

BJ講d野成日變 何況一個發言人

同埋佢有可以係俾中共一個warning

How bout The Joint Declaration? Ended?

其實遲早平權，可能30 年後掛。。。?

BJ就係本土主義先搞脫歐
點會放幾十萬香港人嚟搶資源
本地人就係憎東歐人先脫歐

d酸人五毛連1百幾十鎊十年都俾唔起，笑死

好彩
我唔想廢老跟埋我去

你有心去英國既
u grad, 英文有返咁上下
去到果度拎住本bno搵工都得架
唔一定要等佢平權咁被動

D五毛同 free rider 好心就咪出黎柒同弱智啦

呢一刻真係未改變, 咪答無改變, 中共都預告28號先收你香港皮, 。學似港共D撚樣「好多可能性架, 因時制定架」講咁撚多廢話把撚咩。到有事要變, 人地議會都可以話變就變。

講真, 就算真係有變, 都希望 cut off 到上年持有有效 BNO 先平, 之後先申請就維持 BNO, 再整一大輪篩選。成堆仆街見有著數就狗衝, 幾百蚊都要生要死咁, 食壽司又唔見你話貴? 打機課金唔見你話唔抵? 唔係愛英國就快D揸實本特衰好過啦, 又平身份地位又高。

日落帝國

成班傻閪又比人撚

係咪佢無apply過bno 唔知價9up